[文長] [有甜]求救！同個小學班主任上床 點知俾佢老公撞破咗

由頭講到尾 可能有啲長 但希望你哋可以睇哂

話說我小學五、六年級嗰陣
有個同我關係好好 教我英文嘅班主任
亦因而產生咗所謂嘅戀師情意結

雖然佢當年係啱啱畢業 但係喺我眼中佢係又有氣質 又帶有一點嘅成熟 性格又好嘅老師
而且佢係樣靚身材正 把聲又甜
個樣簡單形容就係 冰肌玉骨 眉清目秀 明眸皓齒
最殺食係佢嘅笑容 笑起上嚟有兩粒酒凹喺塊白滑嘅面肫墩到
而身材方面亦無可挑剔
一米七嘅身高加上一對勻稱嘅美腿 而且前凸後翹 S形身材
有時佢件裇衫扣少最頂兩粒扭 企高望落去佢性感嘅鎖骨同心口到 真係好撚正 好似AV噉制服誘惑
有時佢寫黑板個屎忽扭下扭下又真係搞到我扯到爆褲咁制
而且佢俾到一種好有包容力 平易近人嘅感覺
即係一種你好想好似一隻貓噉
擁入佢胸懷再係噉嗲佢嘅feel

去到小學畢業嗰日我哋都交換咗電話冧把
之後都有keep住聯絡 仲同幾個同學返過好多次小學探佢
佢亦開始會化妝 噴香水
變得越嚟越吸引

上到高中 我同佢嘅關係亦由原本嘅昔日師生關係 慢慢變成朋友關係
亦唔知係咪因為去到高中 慢慢接近成年 轉變得太快
佢望我嘅目光都慢慢唔同 有時對望嘅時候佢會有少少迴避
甚至感受到有少少愛意存在

幾日之前成班同學約埋佢一齊食飯
發現佢戴咗隻戒指 於是問佢原因
佢就話佢同咗佢現任老公喺美國秘密結婚
嗰下真係成個人down哂

之後食完飯 我哋成班人各自散
因為我同老師住得近而一齊返
不過佢建議兜圈行城門河旁吹住風返去
沿途我哋傾咗好多偈 傾咗佢喺學校嘅嘢 傾咗我喺中學嘅嘢 有冇識女朋友仔 傾咗好多零零碎碎嘅事
亦都傾到佢結婚嘅事
喺交談中我亦有陰啲陰啲噉表達我對佢瞞住我哋結婚嘅不滿
甚至唔知點解講咗句：望住你俾人搶走咗 我真係唔多開心
換嚟嘅係佢嘅沉默

行下行下差唔多到佢屋企樓下
沿途嘅沉默之中 我一邊喺眼裏餘光望住佢喺燈光下忽明忽暗嘅清新脫俗嘅美貌
一邊不斷聞佢身上洗頭水同香水嘅香氣
我只覺得當下嘅佢好靚
我諗就係因為噉樣而激起咗我當下嘅勇氣
喺佢屋企樓下同佢表咗白
其實只係有啲手足無措噉講我咁多年嚟對佢嘅感覺同愛意 亦責怪自己一直冇講出嚟
(我都知我仆街 但嗰陣時我只係想表達自己留埋咗咁耐嘅感覺 並非想同佢喺埋一齊 )

正喺我一輪嘴講嘢嘅時候 我見佢表情由一開始嘅少少驚訝 變咗做微笑
之後佢一下攬咗落嚟 而我未反應得切嘅時候 佢亦嘴對嘴錫埋落嚟
我嗰陣成個腦幾乎空白
只知道我當下想感受佢嘅存在 哪怕只係多一秒
最尾我哋就喺個門口隔籬 似進入無人之境噉擁吻咗大概半分鐘先肯鬆手

之後佢就講(大概意思)：「其實我都有鍾意過你 但係因為我哋嘅關係而一直唔敢講出嚟 驚招人話柄 但既然而家都知道我哋有相同諗法 其實我都唔介意同你發展關係」
我當其時係有啲錯愕 有啲高興
但我都清醒過嚟 同佢講佢有老公 我哋噉做係唔得
點知佢話佢老公去咗新加坡兩個禮拜傾生意
只要唔俾佢老公知就得
仲提議上佢屋企「敍舊」
原本我都有啲猶豫不決 但佢又請我食波餅 又係噉撥佢頭秀髮 又用佢個招牌笑容嚟引誘我 各種誘惑
最尾俾佢拉下拉下拉咗上佢屋企

然後就係事情發生嘅經過

上到去我哋冇好似電影咁狂野
反而係慢慢、怕怕羞羞噉錫、愛撫再行去佢同老公間房

一入到房佢就開始除咗我條褲
但途中花咗啲功夫 事關我未入房條巨龍已經扯到行一行 蓄勢待發
當成功除到嘅時候
條巨龍就好似破繭而出噉
以慣性動作向上揮 啪一聲拍打落我下腹肌到 龍頭更直擊落肚臍上

望住我青筋暴現嘅兇猛巨龍 佢先係有點驚訝 接著係期待噉笑咗一笑
同時佢嘅雙手就好似磁石噉吸附喺我嘅巨龍上 然後就起勢噉chok
之後嗰雙柔軟、紅當當嘅嘴唇亦貪婪地追住條撚嚟含
就如同一個喺沙漠到連續三日滴水不進嘅人
突然見到綠洲嘅清徹湖水從而不能自控撲上嚟噉

不得不提佢嘅含撚技術真係冇得頂
個嘴不斷上下吸入吐出半條巨龍嘅同時
條脷亦唔會停落嚟喺個龍頭到不停打圈
一隻手喺龍身到chok到冇停手
另一隻手就玩龍蛋
更會時而深喉 時而真空吸
或者吐出巨龍 再向巨龍吐上口水作潤滑之用
並且吹橫蕭、奶春袋 同埋用舌尖舔龍頭嘅後頸呢個敏感地帶
加上佢笑淫淫之餘 仲會淫語霏霏

各種刺激舒服到我企都企唔穩 坐咗喺佢張床到
並伸直雙腳同腳腕
而個頭亦抬高仰天 仲叫埋出聲 希望尋求更多喘息空間
望住佢同佢老公屋企白愷愷嘅天花板 我不斷喺到胡思亂想 甚至背乘數表 或者望下佢間房嘅裝修擺設 試圖可以分散注意力
令自己可以支撐得更耐 享受多啲如此美好嘅時光

但無奈嘅係 面對人生第一次一下子襲來嘅大量刺激 絕對不會射的男人都會屈服繳械
所以我唔夠五分鐘 一陣酥麻感從腹部衝上大腦
同時全身肌肉收縮 屎忽離開床褥 巨龍向上爬升 希望喺最後得到更多、全方位嘅感官刺激

佢見我嘅巨龍好似忍唔住嘅時候
就將巨龍吐出 並用一隻手喺龍身極速上下chok 另一隻手喺龍頭嘅前後捽 同時用淫盪嘅說話挑逗我 要求我將儲咗咁耐嘅龍汁射落佢塊面到
接踵而來嘅係一股接一股嘅熱流從龍蛋一湧而上至龍頭
我即刻將收回嘅巨龍喺第一下噴射嘅時候再度推前
同時捉實佢嘅頭
令白色且微腥嘅黏稠龍汁以更大嘅動量噴射落佢美如天仙嘅容顔上

經過十幾下嘅噴射 佢塊面佈滿哂我嘅龍汁
順住緊緻白滑嘅皮膚流落去兩粒酒凹、紅唇以及頸同鎖骨 再滴落胸、大脾、地下
同時我仰望上方 大大啖喘住氣 享受佢嘅吸吮清潔服務 以及二十幾下嘅餘震
當我應付完餘震之後 我望返落佢到
發現佢正喺到用手指撩返啲龍汁落去個口到再吞
仲笑住噉問我射咗咁多係咪好舒服 同埋話我啲龍汁比起佢老公嗰啲好食好多
成個畫面淫到我巨龍繼續keep住硬

望住噉嘅畫面 我當時忍無可忍 決定就地正法
直接拉高佢 再推佢落張床到 等佢背脊同屎忽朝天
然後一下拉低佢條底褲去到膝頭哥位就即刻從後無套插入
而成條巨龍亦一下子沒入去溫暖、潮濕、緊緻嘅龍潭之中
下盆同時順勢撞擊落佢渾圓、半結實、半柔軟嘅pat pat 並傳嚟啪嘅一聲
佢同時以柔弱嘅一聲叫聲作出呼應

但當佢想趌高個pat pat嗰陣 我即刻成個人壓落去 從而令到佢成個人貼住張床起唔到身
我一路聞佢嘅髮香 一路互相交換體溫
同時佢嘅雙腳因而夾實 順帶龍潭亦收到最緊 將巨龍夾到緊一緊
與此同時我馬上進行抽插 佢亦好似久雨逢春露噉叫咗出嚟
龍潭亦開始無法自控噉變得濕潤
好彩嘅係巨龍已經噴射咗一次 所以變得更加持久
如果唔係嘅話以呢個姿勢夾到實一實 正常人三分鐘都未必頂得順

之後我開始冇力嘅時候 就同佢換姿勢
我就瞓咗喺張床到 而佢就屎忽對住我反向騎乘
比起觸覺感受 反向騎乘最正嘅係視覺嘅享受
特別係望住佢個大屎忽一下一下嘅拍落嚟 伴隨住啪啪啪嘅聲音
或者係望住佢左扭右扭嘅屎忽同埋佢條腰嗰兩粒腰窩
而且仲有得捉實佢個白滑大屎忽 配合自己嘅下盆 快速噉相撞
令到巨龍可以快速穿梭龍潭

正當我享受緊巨龍穿梭龍潭所帶嚟嘅質感同刺激嘅時候
佢竟然無啦啦提起佢老公 話我勁過佢老公好多
雖然都算係一種稱讚 但係一諗返佢唔聲唔聲結咗婚就把幾火
我即刻推返佢落張床到
抬高並且捉實佢條腰
望住佢白皙嘅背脊同大屎忽加快抽插速度 起勢推
同時不停拍打佢個pat pat
將個pat由白色拍到變成淡淡嘅紅色
而佢嘅伸吟聲亦隨住每一下嘅插入衝出喉嚨

呢個時候我將佢個人反轉 改用傳教士姿勢
同時享受從巨龍衝上大腦嘅每一點觸感同刺激
只見佢已經開始瞇埋對眼 流哂口水
而對波仲不斷上下搖晃
而我亦開始捽同埋啜佢lin
而佢都幫返我捽lin

望住佢沉魚落雁 閉月羞花嘅容貌
以及佢嘅冰清玉潔、長身玉立嘅身材
我唔知道未來嘅我可唔可以再同佢發展呢一段不可告人、被世人厭惡嘅關係
我只知道呢一刻嘅我擁有過佢

去到最後巨龍即將噴發嘅時候
我不斷加快抽插速度
同時佢開始胡言亂語 又話好犀利 又話慢啲 又話就快爛 又話好硬好舒服 又話要插快啲插深啲
又話頂得佢好舒服 又話就快忍唔住 又話要同我一齊 又話可以中出佢 又話就快瀨......
呢個時候巨龍已經開始流出前列腺液做射前清潔、潤滑
我亦趴喺佢身上 擁抱佢

我嘅巨龍亦係噉頂上佢嘅前列腺
另外我嘅下腹亦係噉衝擊佢春袋嗰對波 激活佢嘅精子 等陣間可以射多啲、濃啲
同時佢春袋嘅袋底泥亦因磨擦我嘅龍身
而跌落龍身
有見及此我撩返啲袋底泥揩落佢條俾我屌到硬哂嘅巨龍到

最尾喺不斷抽插過程中
除咗我同佢一齊chok佢早條巨龍呢個原因之外
亦因為我條巨龍頂佢前列腺 頂到佢忍唔住同我一齊大量噴射
我條巨龍就噉中出咗佢屎忽
而佢嘅巨龍就噴到自己同埋我全身都係龍汁

喺我哋享受完同時噴發嘅共震同相擁纏綿後
我將巨龍抆出嚟
龍汁同埋之前潤滑嘅屎水溝咗做淺黃色 率先流出
緊接住嘅係一啲碎屎 成間房充滿淫盪嘅氣味

點知突然間發現佢老公原來一早返咗嚟
仲企喺門口到
以為佢老公會過嚟打我 點知佢一下推我落床含我條撚再屌尻我屎忽
仲逼我奶乾淨小學老師個屎忽同含撚
最尾我哋嗰晚做咗三劍俠 互射咗十二次
成張床同我哋全身都係龍汁同屎

而家佢哋好似想逼我做佢哋sp
講真點解會有人接受到三角性關係呢啲咁變態噁心嘅嘢 而且佢哋仲要係結咗婚
我真係唔敢同其他人講

究竟而家可以點做好

互射咗十二次

文筆差 冇創意 唔好笑

直接睇最後係正確既決定

點算好

文筆差

三劍俠

車9自己二巴，再反手車多二巴應該會醒嫁啦

too long don't read

入到黎 睇左三分一就block左樓豬

0.5/10
tldr

前文好長氣又無幫到後文 可有可無
就好似小學學生為左夠字數為寫而寫

屌你老母 咁撚長又係基

睇到呢句

我嘅巨龍亦係噉頂上佢嘅前列腺

屌你老母gay post

0分屌你